警拘7人涉嫌與近日有人於網上公開警員資料有關

警方網絡安全及科技罪案調查科拘捕7人，涉嫌與近日有人於網上公開警員資料有關。

警方稍後交代詳情。

可以告乜？

死黑警

又不誠實使用電腦？

告到先算

失去左個不誠實萬事key點告？

希望大家吸取教訓

【極緊急】快啲幫手舉呢個仆街 放義士相上網

幫手揾律師

克警自己放相上社交平台 轉貼犯咩罪

唔使講都知係 高調拉人 低調放人

企開D啦dllm 死黑警

D 警犬到頭來咪高調拉人低調放人 嚇下網民
自己網上公開資料 轉發都告到?
警屋電話都係公開 轉發都有錯?
灣仔分區警署
香港灣仔軍器廠街1號 3661 1612
2511 8731
2014 年用完同一招又用?
進化下啦

想問下之前咁高調拉倫敦金 告左未??

咁快手， 班黑警肯定只係拉到提出問題既人

都係拉一拉下人
做下樣姐
如果入倒罪的話
又會引起國際關注
中國都唔想喇
而家全世界都望住香港的局勢